%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[paperwidth=21cm, paperheight={29.7cm/3}, margin=.5cm]{geometry}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

Exercices page 226 et suivantes.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Savoir}
  Définitions : Repére ; repère orthonormé &\\
  Définitions : Origine, abscisse, ordonnée &\\
  Définition : Tangente à un cercle & \\
  Formules du milieu, de la longueur d'un segment & \\
  Propriétés des triangles, cercles, parallélogrammes & \\
  Propriétés des symétries centrales et axiales & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Utiliser des coordonnées (lire, placer des points) dans un repère orthonormé & 25, 26, 44 \\
  Utiliser la formule du milieu de segment & 29, 30, 33, 34, 36 à 42 \\
  Utiliser la formule de la longueur d'un segment & 48, 49, 52  à 60 \\
  Utiliser les propriétés des triangles, cercles et parallélogrammes & 64, 65, 68, 69, 73, 75 à 81 \\
  Utiliser les propriétés des symétries centrales et axiales & 28, 41, 42, 81  \\
  Construire la tangente à un cercle en l'un de ses points & \emph{Voir le cours} \\
  Résoudre des problèmes & 44, 82, 93 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
